2628 苦主區

20蚊揸緊一手

呢隻野升少少跌多多

無人買2628？
隻垃圾又跌